認真問，其實獎門人應該讀獎「門」人定獎「悶」人？

我係台灣人，學左白話冇耐，唔係好明，女朋友(HK人)都答我唔到

悶

死支那狗扮台灣人

樓主大陸新移民扮台灣人

套野其實好悶，唔明有咩好睇。

獎「滿」人，鄭錦滿個滿

台灣人=金剛話係獎門淫

新加坡點讀？

樓主唔系羅馬人？

獎瞞人

( Show Blocked User - 連迪洛夫 🇸🇪)

( Show Blocked User - Nick_Young❤)

見到咩字咪讀咩字

門
讀悶係比獎字個音影響左
香港人有瀨音習慣

勁好笑喎 祥師兄 祖藍 金剛 EO2 Otto
粒粒街星

得你認真
但你個懶字打錯

讀獎文人
彭丹好似咁讀

爸爸意大利羅馬人，媽媽意大利台北人

獎(滿)人

金剛好紅 我地台灣省勁多迷妹

乜水 老友

點解要獎勵滿人

唔係懶係“瀨”
瀨粉 瀨住果個瀨

識人讀獎門人
有啲人會讀獎門人
我會讀獎門人

唔太明
可5可以講多點

咩歌

辛家波

無 得你有

鄭滿人

on9

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

点解

咁ching您點讀

Cheung Moon Yan

上網睇下廣州人點講嘢就明
好似隻隻字都凳出黎咁

你契爺

支那人

我馬拉人，on9。

0

熱血人

？

終於搵到個人比nben更癲

佢鍾意解答數學難題

樓主唔係鬼仔就系弱能

25